美國議會選舉 共和黨暫時領先！

live

google

The Guardian

CNN

侵侵

加油我的侵 支爆靠哂你

支那報 繼trump當選

又要慶祝多一次

傻佬侵又贏

你文盲架支那狗？

支那入侵？因住公安拉9你尋釁滋事呀

到下午就有最後結果

係鄰國用VPN犯法，你好快被自殺

今朝食早餐見到CCTVB起勢咁踩共和黨

連燈力量全力支持民主黨大勝

殘體字死全家

燒山今次唔駛燈

民主黨追番上來
多過共和黨

未到最後
鹿死誰手

點解99台有新聞你唔睇要死去睇cctvb?

無記錯翻牆會俾人拉

你落街食早餐10有八九都係播CCTVB，我冇得揀，你去屌個老細啦

house應該50/50

参院共和黨贏硬，但眾院應輸少少。

暫時民主党 29: 25 共和黨

blocked

我當你打錯日文
唔屌你住

Sorry

Trump

留名

唔好燈死trump trump ,我地係支持民主黨既。

TVB以為香港人有份投票?
日日踩共和黨

House
46:46

好明顯係想笑鳩民主黨奶共啦
香港個個我不嬲都係打民主党

又燈死

成條狗咁周圍吠

Tvb日日話共和大敗

依個一定fake news

ted cruz

支持trump

31:42

吳彥祖投咗未

上次你帶我去果個法輪功聚會幾時再搞呀

42係民主黨？

Rep呀 第一條link咪有

本身已經坐緊監 怕條撚

港台話民主黨贏緊喎

block柒佢啦好冇啊？覆都浪費時間

殘體

冇

Google？

暫時眾議院都係共和黨領先
最驚加州一開 幾十席入撚閪民主黨袋

好好笑TVB當美國選民係手心派？
定一車車老人家做馬

TVB日日係到吹奏侵侵幾唔掂
又話分化社會
又播幾個民眾係到話angry
最on9既logic係: 憤怒既人比較會有意欲投票, 而民主黨支持者更為憤怒, 所以民主黨有優勢
聽到差啲噴水

今朝tvb全部新聞都係攻擊侵侵同共和

聽到幾十次有分析指 據分析

侵全勝 最大贏家

香港人夠日日憤怒啦，立法會投票率就不斷下跌

侵侵仆街啦你。民主黨必勝

侵侵嬴左後今晚cctvb 又諗住點自圓其說

68(民主) : 74(共和)

加州未開 德州反輸 有暗湧

環保post lm

66:67
頂住呀 侵侵

希望民主黨嬴！仆街特朗普

民主黨大勝吧

咁都有得吹

民主黨必勝

加洲未開
民主黨地頭

ted cruz 開始比人拉開

florida 應該gunbernational 同 senate 都要recount

因為想投嗰d入唔到閘都無得投

德州果邊點

共和黨唔好輸呀

。

ted cruz 依家反超0.7%
72%in

source: fox news

85 : 97

你老母生癌 你老豆中風

支持民主黨大勝

Lost 5 seats

仆街啦

支持無言的侵侵侵
侵襲我心

打飛機打到
敵人反對我支持
in侵we trust

strong post 劉名
鞭屍post

86 : 102

romney 強勢回歸

播著555粵語睇

( Show Blocked User - 劉駿軒 )

一聽就知咩料啦

頂住呀！！

88 : 120

焦土要然
民主要輸

House輸左9成

97 : 230

老蕭又燈

咪撚輸呀侵 靠你打爆支那

點解cnn條數唔同嘅

平行時空
証明呢間野真係fake new

house同senate有咩作用?
邊個重要啲?
有冇巴打可以略略解釋下

連燈力量撐民主黨

西岸都未開
果邊一片藍點算

你搞錯曬
trump 係要 make america great again
打爆支那如果能夠對美國有利益 trump 先會做
佢係真正愛國嘅總統
相反打爆支那對美國利益不大 trump 唔會去做
唔好搞錯人地嘅目標

紅硬

唔好阻住我地打飛機啦

外電路透社做咗個民調結果真係咁樣喎

Americans' anger may help Democrats in Nov. 6 vote: Reuters/Ipsos poll

Across the country, people are seething. After a vitriolic 2016 presidential election, anger continues to dominate public discourse, from raucous protests with huge crowds to incensed social media debates that tear families and friendships apart...

Angry Americans will be more likely to vote, and Democrats are generally more angry about their hot-button issues than Republicans, according to the Reuters/Ipsos data.

Cnn係民主黨打手黎？

希望姐

打鳩支那只係為左好似依家咁食住支那黎make deal

共和黨輸左啦

而家先知？

西岸多希奶你支持者

咪傻啦，加州60席，D之前攞40，R先攞19。依家咁樣再攞幾席都唔出奇囉⋯⋯

左膠溫床

可況國會又唔係選舉人票，係一張一張票計。上次侵侵只係贏人票，希拉里贏二三百萬普選票嫁🤣

CA左膠聖地

fake news

Clinton's News Network

暫時睇落應該贏senate 輸house

共和輸幾多就會輸house?，而家-11

玩撚完了
中國又贏

未開CA
CA一開藍色最少加40

Cal-3

85台 d財經佬就講真話啦
邊面贏 對外都係1致
除非2院輸晒